大家且聽我一言，應該暫時唔好勇武。。。

大家好，我知我係p 牌仔，我預左好多負皮，但係我覺得之後行動暫時唔好勇武，原因有下:

1) 而家其實林奠根本係想迫中共出老解，雖然出老解大家濫炒，但係如果佢地覺得情況控制唔到，其實唔係唔可能唔出，如果出左老解就變相前線手足真係白白犧牲

2) 今朝記招林奠果款死人態度其實話左比你聽，而家佢跟本唔會理你地做咩，你見佢話狗隊會每日開記招，好明顯係想推個波比啲狗

3) 最最最重要既係，我地係要諗點將呢場運動持續落去，就算林奠想點龜縮，但係佢唔會比去到10 月1，到時佢想唔理都唔得，我地既勝算就會大好多

最後無論點都好，一定要不分化 不割席
香港人加油！

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

1）出老解係共同願望，一出就返歸訓覺，無人傷亡
2）林鄭都係棋姐講真，中共咩反應同點影響到中港大局先係重點，唔需要理佢
3）我相信點都會有一班人搞到10/1，但我地唔係泛民，唔係要永續社運，係要逼狗跳牆

好多謝你唔割席，歡迎理性討論

建議］ p牌正負評顯示